[求指教] 想開間速剪店

想知究竟係邊可以入到啲消毒機，吸塵機，仲有其他架生野邊度入貨平啲？

周圍都係，仲開？

直接頂間嚟做

夢想黎

有無師兄教路？

美容展咪有